ICAC 又破世紀大案

港聞 選擇分類
廉署落案起訴3地產代理涉串謀詐騙佣金
2020-05-27 16:25 文字大小
廉署落案起訴3地產代理涉串謀詐騙佣金
廉政公署今日落案起訴一名前任及兩名現任地產代理，控告他們涉嫌訛稱其中一人有份參與一宗住宅物業租賃交易，串謀詐騙一間物業代理公司佣金5400元。3名被告已獲廉署准予保釋，將於星期五(29日)在西九龍裁判法院答辯。

郭淑賢，49歲，中原地產代理有限公司(中原地產)前地產代理；朱康聯，34歲，及黃育強，34歲，均為中原地產的地產代理，同被控一項串謀詐騙罪名，違反普通法。廉署早前接獲貪污投訴，調查後揭發上述涉嫌罪行。

3名被告於案發時任職中原地產的地產代理，郭淑賢及朱康聯負責促成物業交易，而黃育強是他們的上司。

控罪指郭淑賢、朱康聯及黃育強涉嫌於2018年7月25日至8月17日期間，一同串謀欺詐中原地產，不誠實地向該公司虛假地表示，朱康聯為2018年7月一宗涉及大角咀一個住宅物業的租賃交易的洽商者，因而誘使及導致中原地產向朱康聯支付逾5400元的佣金。

據報3名被告的虛假陳述，導致中原額外支付佣金逾2200元。中原地產在廉署調查案件期間提供全面協助。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

5千萬睇唔到
拉2200蚊
調查成本都唔止啦

5400定3KG K仔大功啲

鳩毛老泥
買雀巢咖啡一日既數都唔只喇

香港勝在有ICAC

罪大惡極呀

$5400

麻雀唔捉，捉雞仔，廉署係咪名存實亡

50,000,000就唔理

5400就咬到你狗咁

五千大元

麻鷹呀

真心想知呢啲case會唔會坐監

相信查佢地個班人加埋嘅日薪都唔只$5400

應該係為咗廉政行動2020有題材

icac 仲存在？

香港原來仲有ICAC

好快又開機拍架啦
到時又見到ICAC啦

好撚勁呀

算吧啦
ICAC依家個名仲衰過食環
食環都有人鬧
ICAC直情俾人覺得係解散咗

ICAC唔係賣咖啡既咩？

恭喜哂啊

跟住ICAC班契弟又會走出黎講
犯法就係犯法
幾多錢都係貪污

wa....
5千蚊
勁呀

原來仲未執柒

勁撚到

ICAC真係笑撚死人

乜icac仲存在架咩

幾時拉公廁d清潔工停廁紙

WA 咁大單野

所以aa 係狗, 係aa 狗

$2200

都養緊3萬隻狗 唔爭埋養埋班垃圾

CLS 呢單大嘢嚟
咁都俾佢哋破到

驚天大案

icac? 執柒左佢喇

竊鉤者誅 竊國者侯

好嘢呀

俾個good 你

投票月份蛇齋餅糭一律睇唔到

$5400 大案

香港，勝在有icac

執柒左佢啦

笑咗

廉潔嘅香港就靠晒佢地
點可以用調查成本黎恆量
短視

R存在感

3kg k撤控呀 查啦
我屌你老母icac賤狗

I
can't
arrest
cops

串謀詐騙一間物業代理公司佣金5400元

AA 狗真係好有大志

已經支那化

永遠高射炮打蚊子

ICAC呢班撚樣成日上嚟公司講talk
講你老母咩
最撚唔廉潔就係正苦

再無生意的話，遲 d 可能要開 cafe 賺錢維皮

記得上年公務員貼證件
班廉記又跟機貼埋一份
打篇文話人淨係識笑佢
又話有做嘢 又話未執柒
當然入面點都會有黃既
但查邊個幾時到你話事

痴撚線 大貪唔捉捉2200 執柒佢啦成個部門

咁唔得政府/保皇黨同富商呀嘛
唔拉小市民唔通日日沖咖啡咩

icac破大案
仲以為轉咗行賣咖啡

同icac探員一樣咁有大志

大佬喇 有出糧架 唔做d野良心過唔去架

核彈，推爆佢

3kg都唔洗坐

專拉蝦毛

25K市值1.5億唔能查定係唔敢查

老豆賣冰 女賣粉, 老母做雞 仔賣淫
販毒世家, 高尚情操

高尚職業

佢同商業調查科有咩分別

執左佢啦

呢d係中原自己佣金制度問題、浪費納稅人錢幫佢搞咁多野

未執？

ICAC 不如改名做 ICIC
垃圾

ICAC居然唔係都市傳說

未執咩

改個咁既名拉魚毛佢哋覺唔覺得自己柒

好似ubisoft咁
有正職唔做做電影

以為5400萬

ICAC 好型wor

導致中原額外支付佣金逾2200元

I see a 屎

ICAC先係真係好工 大野唔敢查 細野幾人查

大到

懷疑而家做ICAC可唔可以抬起頭做人，比班狗壓住哂

係咪舊聞嚟 , icac 唔係執咗喇咩

型，型到警察收黑社會錢都唔做野

做大嘢會俾腦細鬧 隨時無得升
咁好嘅工邊度搵

感謝ICAC提供笑話

型條撚
你咁講，渠務處仲型啦

又可以拎黎拍劇 ICAC勁到

ICAC ? 笑話黎

大案公署

唔小心笑撚咗

屌你個標題
世紀大案

猶如垃圾
養班仆街

執柒咗佢啦

icac笑話

ICAC 有槍個個著西裝型到

I
Can
Accept
Corruption

K仔個單都幾明顯係律政司收左黑警order唔告得
有係錢錶關係我就唔知 但同黑警有關就一定
事關告唔告得入從來都唔係律政司決定而係法官同陪審團
咁上得庭就一定會俾人盤問好容易爆左一D唔應該爆概野
所以咪要都要徹控 唔洗經過審批 爆小好多黑幕

WOW

雲海話icac一早有共狗入侵左

ICAC入面班人日日浪費地球資料

5000萬果個查都唔撚查得
5000蚊就要拉要鎖

都有成10年無聽過ICAC 其實咩黎？

入黎就係為左睇呢張圖
竟然冇

洗鬼雲海話
宋林權鬥輸左比人祭旗一早公開左啦

大拿拿5千蚊，嚇撚死人咩

俾啲掌聲

原來ICAC仲存在存㗎？

ICAC而家好似亞視咁撚樣，明明執柒咗但原來又未執晒，間中r下存在感

好得閒

詐騙案唔係狗查架咩？

未執架咩

人哋拍劇咖

轉行拍戲

係咪麻鷹